一日冇更強武器其實真係冇辦法突破

班狗就好似試玩具咁成日有新野用
橡膠彈海綿布袋彈只係美化左個名，一樣大殺傷力
前線兄弟唔係金剛不壞身，傷一次已經可能短期再出唔到黎什至要長期訓醫院

如果我地冇更好嘅武器或防具，個武力差別真係太大，遲早玩完

20隻有槍我盾嘅狗已經可以封住500以上嘅人，只憑信念但冇高少少嘅武裝力量前線兄弟只會不斷犧牲

幫推

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

係唔係逼人入去貼j圖link

再強D武器就用火架喇

其實同警寫鬥裝 冇得鬥 當你放火 佢用水砲車 我地果陣又點升級武器？

尼個就係殘酷既現實
你武裝級數打得贏布袋彈同海綿彈
對家就再upgrade 有實彈 機關槍 坦克車
你既武器有權攞佢命既時候佢都一定唔同你客氣

我覺得
唔係冇得用，每次運動都推高緊最低消費

當大部分人立場歸晒邊，大家有覺悟原來一早已經冇得返轉頭既時候，到時大家就會識點做

同意，大概好快會升級

係
我明白
所以覺得係一個困局

所以無限升級勇武係必輸
要打只可以兩方面打：1.捱打揭露黑警愈多醜聞逼國際+更多香港中立派出嚟
2.起哂底，平日突然之間襲擊，令班狗每次都拉唔到人

升防 好過升攻

唔係武器係勇氣
2M人喪屍式衝鋒，有槍都無用

當有一日真係可以無人流血都已經好好，仲話升級武器？只會逼到有市民被殺死

除非有軍事力量就有得諗

最起碼真係要用返磚先

徐步高有

要突破到呢個關口係需要文宣最大努力幫手先得, 而家唔係搵唔到更好用既武器, 任何人屋企自己轉一圈都有比而家更大殺傷力既武器, 只係冇人敢帶出去, 原因唔係怕黑警武力升級 (都係唔係都開緊槍啦你老母), 而係怕自己咁做會搞到一堆人割席甚至自己害死場抗爭

用航拍機空襲

sad but true

呢個已經係最低消費
不過班人好淆

問題係愈推愈高，9成和理非係無辦法跟到，有子有女有父母個d除左俾錢真係好難跟到，連霸氣哥有條片道歉講過，佢地年紀大啦有父母要養真係跟唔到

所以應該要升級的係策略，唔係武器．

唔係人地想歸邊
係你地推人去歸邊

千其唔好學出去叫下林鄭下台已經可以嚇到共產黨跪低架喇

所以要珍惜勇武手足
我認為physically咁升級裝備個困難太高，未必個個都突破到心理關口
同埋對一個人傷害最大，唔係物理性傷害，而係言語同心理上既創傷，永遠活係恐懼之下

太多和理非既時都打心理戰/舌戰似乎係最好

就算普通人行行下街比人突然大叫自己個名都嚇一嚇啦好似d私隱冇晒咁

人性只分"有"同"冇"

嗯..我都覺係差勇氣
唔理係唔係係現場前線,
只要過左某個位, 大家就明可以點做

一日唔升級，只會越多人俾人拉

唉

我覺得冇可能，頭先有人點火都即刻俾人淋熄返

推

光復香港
時代革命

烏克蘭出埋推土機

Push

如果港人有服軍役既義務先會練得到膽出黎
而家只要前面開槍
實際唔怕仲可以衝既人其實唔多

而家警犬出既武力一次比一次大
但係我地呢邊既提升同對方完全唔成正比

唉 左膠重未接受到

咪撚打飛機啦屌你老母

之前每次都進化緊
今次連續兩日打，進化唔切

重防又出唔到街

武器勁極都唔夠人嚟，
點解唔從戰術入手，
打游擊之類

Why not both

覺得可以group一堆人整

現實就係咁冇槍炮點革命

寧願班手足比人射到口腫面腫 都唔玩雞尾酒

唔需要更強武器 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

係心態問題, 香港人一日心態突破唔到, 俾咩野武器你都冇用

成日都唔反擊次次結果都一樣！想用損傷換輿論？
點解唔用損傷做其他野！

狗唔會怕你聚集 佢大把裝備
佢最怕係行咇/休班個陣被襲 絕對係最脆弱 人又少裝又冇 仲要冇得捉

所以大家多D集會好啦

曬9氣啦 香港人 有勇氣跳樓 無勇氣去殺狗😂

分開唔同兵種得唔得?
做前線負責對峙既對峙
又可以有兵種負責孭背囊裝水之後用水淋熄催淚彈
另外如果要搵制高點係咪有啲難度?

如果今日拆金紫荊廣場絕對可以殺政權一個措手不及

最大問題係對峙=等被拉

呢個真

人地最低武力都摧淚彈 唔需要更強武路？你拎對手擋警棍呀？

[裝備升級]想買呢樣嘢

自己整！！！

如果大家知裝備差距大既話
點解要堅守陣地

自從佔領立法會之後，每一次起既防線某程度上都無戰略用途，但結果就係10個8個兄弟比人拉

作為一個和理非，我絕對支持前線兄弟既決心
但某程度上我都懷疑究竟值唔值得犧牲

電鑽有冇得諗？

果啲槍打死人

白色強人 馬明佢地打 ice hockey 好型咁，唔知有無人識人都係同好呢？
其實真係好少喺街見到呢啲大大舊又跑得快又防撞嘅 安全感十足人士

要嘅唔係武器,
係戰術同計謀

只係個火唔夠大

研發遠攻系武器有冇用?
弓，弩之類
唔係用黎進攻，但用黎牽制住班狗嘅進攻速度

香港加油

支持全面火攻
對家武力𣎴斷提升 我地唔可以俾人禁住打

遠距離投擲系

其實呢 有冇人明 唔係要更強武器 係要對經濟嘅打擊 其實d鋪開唔到就散得 唔洗真係突破

武器係其一，心入面塊牆要靠自己突破。當日沙田單野發生後，市民都唔多覺示威者有咩問題，仲笑啲狗著哂野都俾人打。去到而家發生左咁多單瘋狂事件，我覺得就算做返沙田啲行為都唔會有問題

前線幾時可以跟外國示威者咁玩雞尾酒，宜家反抗手段得個磚頭好難阻止到狗瘋狂推進

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

等前線做指示

FIRE

推薦玩雞尾酒，方便製作之餘又係遠程aoe武器加上狗驚火效果絕佳

呢個有創意㗎

巴打有咩提議呀？

成本太貴
部機好貴，而且易擊落

屌你啦 平時你起成人台/J圖post玩我覺得冇問題
宜家呢個post你入黎做乜鳩呀 好撚好玩？

火攻呢樣可研究

政府就係等緊示威者出火攻
到時就有籍口有實彈同解放軍

咁出呢d佢又會跪啦咩？

同埋除左遮之外有冇好似防暴狗嘅透明防盾
遮其實冇乜防禦力，一粒石仔都可以穿，但又遮住自己視線

我想講呢海防博物館有架坦克車，有冇機械工程神童可以整返郁佢？

push

去搶槍????

點解唔攻地面?

第一係避免正面作戰, 因為係一定劣勢

有好多防具教學

照bam圖？

有好多防具武器教學

打遠程 我地只能防

全部人衝去打近戰 香港人先有贏嘅可能

近身戰

其實我覺得外國人見我地搞左兩個月都可以無人因衝突而死係會好驚訝 不論人犬
你代入下你睇新聞見外國示威 你聽到話有權果面有傷亡你會唔會即刻調轉槍頭屌到啲抗爭者仆街？

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

搵幾個人去送頭應該得

其實前線衝左出去仲有無情報？（eg. 無線電/語音chat group)
無即時情報，盲頭烏蠅真係好難成事😥

法國好多網上勇武網上屌人淆底

希望唔好有人響條路灑波子,因為好易令人跌倒

係時候普及射箭呢項偏門體育運動